<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

    <!-- timestamp="2026-04-07T20:42:25.124+02:00" -->
    <SHOP>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKDGS59PRORANGEZ</ITEM_ID>
            <EAN>6924351688417</EAN>
            <PRODUCTNAME>Doogee S59 Pro oranžová</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Doogee S59 Pro oranžová</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<p>Odolný smartfón s výbornou výbavou za priaznivú cenu - to je presne novinka na našom trhu od čínskeho výrobcu Doogee. Telefón sa nezľakne ani vody a prachu vďaka IP68 certifikácií
</p>
<p>Už po prvom uchopení smartfónu pochopíte, že držíte zariadenie, s ktorým sa nebudete musieť obávať ani v náročnejšom prostredí. Na prednej strane smartfónu nájdeme 5,71" HD+ LCD displej. Telefón je poháňaný výkonným osemjadrovým procesorom, ktorý je doplnený až o 4 GB operačnej pamäte RAM. O niekoľkodňovú výdrž batérie sa postará obrovská 10050 mAh batéria. </p>
<p>Poteší vás aj fotografická výbava Doogee S59 Pro, keďže nechýba pokročilý fotoaparát so štyrmi objektívmi, 8Mpx širokouhlý objektív (f/2,4), 8Mpx makro objektív (f/2,4) a hlavný 16Mpx objektív (f/1,8). Na vyhotovenie selfie fotografií nesmie mobilu chýbať ani predný snímač s rozlíšením 16 Mpx.<span class="redactor-invisible-space"></span><br>
</p>
<p><br>
</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>228.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>DOOGEE</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/doogee-s59-pro-oranzovy?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1017695/detail-image.png</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKRGTM256BLACKZ</ITEM_ID>
            <EAN>6941399052987</EAN>
            <PRODUCTNAME>Realme GT Master Edition 5G čierna</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Realme GT Master Edition 5G čierna</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<p>Super AMOLED displej, 65W rýchle nabíjanie, jeden z najvýkonnejších procesorov súčasnosti, 120 Hz obnovovacia frekvencia, podpora 5G a to všetko zabalené v naozaj originálnom, vydarenom dizajne nového smartfónu realme GT Master Edition 5G.<br></p>
<p>realme GT Master Edition 5G prináša ultimátny výkon, ktorého zárukou je nový procesor Qualcomm Snapdragon 778G 5G. V spolupráci s operačnou pamäťou 8 GB, smartfón zvláda s ľahkosťou všetky činnosti, od náročných hier, prehrávania videa vo vysokej kvalite, alebo multitaskingu pri vašej práci.
</p>
<p><span class="redactor-invisible-space">Na kvalitnom Super AMOLED displeji s praktickou uhlopriečkou 6,43"<span class="redactor-invisible-space"> vyniknú vaše fotografie a to aj vďaka technológii HDR, ktorou je realme GT Master Edition 5G<span class="redactor-invisible-space"> vybavený. Trojitý fotoaparát s hlavným 64 Mpx snímačom poskytne skvelé zábery aj v horších svetelných podmienkach. realme ponúka pestrú paletu fotografických režimov. Odfotíte dokonalé portréty, detailné makro zábery či krásne scenérie. Zaujme aj supernočný režim, rozpoznanie scény pomocou umelej inteligencie alebo vynikajúca 32 Mpx selfie kamera.</span></span></span><br>
</p>
<p><span class="redactor-invisible-space"><span class="redactor-invisible-space"><span class="redactor-invisible-space">Veľká, 256 GB vnútorná pamäť poskytne dostatok miesta pre uloženie všetkého, čo potrebujete. O bezpečnosť sa zase postará snímač odtlačkov prstov, ktorý nájdeme integrovaný priamo v displeji. </span></span></span>Vďaka podpore 5G si užijete tú najväčšiu dostupnú rýchlosť internetu. Rýchle nabíjanie dostáva vďaka realme GT Master Edition 5G nový rozmer. Smartfón sa podľa výrobcu dokáže nabiť na 100% už za 33 minút.
</p>
<p><span class="redactor-invisible-space"><span class="redactor-invisible-space"><span class="redactor-invisible-space">Skvelý dizajn a vysoký výkon spojený so super rýchlym nabíjaním, robia z realme GT Master Edition 5G<span class="redactor-invisible-space"> ideálneho kandidáta na váš nový smartfón.<br></span></span></span></span>
</p>
<p><span class="redactor-invisible-space"><span class="redactor-invisible-space"><span class="redactor-invisible-space"><br></span></span></span>
</p>
<p><span class="redactor-invisible-space"><span class="redactor-invisible-space"><span class="redactor-invisible-space"><br></span></span></span>
</p>
<p><br>
</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>408.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>REALME</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/realme-gt-master-edition-5g-cierny?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1019363/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKSA525G128WHITEZ</ITEM_ID>
            <EAN>8806090873836</EAN>
            <PRODUCTNAME>Samsung Galaxy A52 5G </PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Samsung Galaxy A52 5G </PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<p>Prémiový displej s vysokou obnovovacou frekvenciou nie je štandardom v strednej triede, Samsungu sa to však podarilo. Keď k tomu pridáme extra veľkú batériu, máme špičkové zariadenie stále v dostupnej cene. Presne taký je Samsung Galaxy A52.<br>
</p>
<p>Pri používaní zariadenia vás prekvapí jeho nízka hmotnosť. Telefón je tvorený z plastu na zadnej strane a kovového rámu, ktorý drží všetko pokope. I keď je displej veľký dobre sa ovláda jednou rukou a radíme ho skôr medzi kompaktnejšie zariadenia. Najviac vám ale učaruje displej. Ten ponúka zaujímavú obnovovaciu frekvenciu až 120 HZ, čo v praxi znamená že všetok obsah zobrazení na displeji je plynulý. Prezeranie webu, sledovanie videí a hranie hier teda dostáva úplne nový rozmer. Všetko je jednoducho plynulejšie. Bezpečnosť zabezpečuje vstavaný odtlačok prsta priamo do displeja. Funguje rýchlo a presne.
</p>
<p>Fotoaparát radíme na poprednú priečku. S hlavným 64 megapixlovým snímačom sa dá čarovať. Prepracovaný je hlavne nočný režim a výsledky sú znamenité. Nechýba ani veľký zoom takže vzdialené predmety odfotíte hravo. Zábavný je makro režim, kde fotky malých predmetov sú fascinujúce. Milo vás prekvapí unikátny dizajn odolný voči prachu a vode s certifikáciou IP67, čo vôbec nie je štandardnom strednej triedy, kde sa telefón radí. <span class="redactor-invisible-space">Poteší aj zvýšená kapacita batérie ktorá ma úroveň 4500 mAh. Zvládne dva náročne dni, čo je výborné. Nabíjanie patrí medzi to najrýchlejšie na trhu. Do hodiny je telefón nabitý. </span>
</p>
<p><span class="redactor-invisible-space">Telefón je ideálny pre milovníkov fotenia. Nezaváha v žiadnej situácii. Či už chcete vytvoriť kvalitnú nočnú snímku alebo podmanivý portrét. Ak nechcete telefón nabíjať každý deň tak je pre vás jasným favoritom. Prémiový displej ktorými sa Samsung pýši dlhé roky je čerešničkou na torte. </span></p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>276.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>SAMSUNG</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/samsung-galaxy-a52-5g-biely?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1017869/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKHN9SEBLACKZ</ITEM_ID>
            <EAN>6941487249695</EAN>
            <PRODUCTNAME>Huawei nova 9 SE čierna</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Huawei nova 9 SE čierna</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<div><i>Smartfóny Huawei aj naďalej používajú operačný system Android, postavený na nadstavbe Huawei Mobile Services (HMS). V rámci nej značka ponúka vlastný obchod s aplikáciami s názvom AppGallery. V ňom už dnes môžete nájsť väčšinu populárnych hier a aplikácií zo Slovenska i sveta, určených napríklad na navigovanie, internet banking, dopravu a mobilitu či čítanie spravodajstva. Mnohé populárne aplikáci od Google, ako napr. YouTube, Gmail, Google Fotky, Google Mapy a Google Drive a pod. síce nie sú predinštalované, ale je možné ich taktiež používať a vyhľadať cez zabudovaný vyhľadávač Petal Search.</i><br></div>
<p>Huawei nova 9 SE je vynikajúco vybavený smartfón, ktorý prichádza v podmanivom dizajne.
</p>
<p>Displej ponúka uhlopriečku 6,78 palcov s vynikajúcim jasom. Je postavený na technológii IPS a môže sa pochváliť obnovovacou frekvenciou 90 Hz.
</p>
<p>Výkon dodáva osemjadrový procesor Snapdragon, spolu s 8 GB operačnej pamäte. Smartfón si tak hravo poradí s náročnými aplikáciami, alebo najnovšími mobilnými hrami.
</p>
<p>Pochvala patrí Huawei za kvalitný štvoritý fotoaparát. Na zadnej strane nájdeme 108 Mpx snímač. Nechýba ani obľúbený ultraširokouhlý objektív. Dokonalé portrétové a makro fotografie zabezpečí ďalšia dvojica objektívov. Čelná selfie kamera zaobstará fotografie so 16 mpx senzorom.
</p>
<p>Pridanou hodnotou je aj adaptér v balení, Huawei nova 9 SE podporuje až 66W rýchle nabíjanie, čo zabezpečí dobitie batérie z 0 na 75% za niečo viac ako 20 minút.
</p>
<p>Nechýba ani NFC technológia pre mobilné platby, alebo mimoriadne presný senzor odtlačkov prstov.
</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>288.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>HUAWEI</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/huawei-nova-9-se-cierny?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1021117/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKS22PL128GREENZ</ITEM_ID>
            <EAN>8806092980266</EAN>
            <PRODUCTNAME>Samsung Galaxy S22+ 5G zelená</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Samsung Galaxy S22+ 5G zelená</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[
<p><strong>Samsung Galaxy S22+ je smartfón pre epické zážitky.</strong><br></p>
<p>Novinka disponuje mimoriadne kvalitným 6,6 palcovým displejom, ktorý využíva prémiovú Dynamic AMOLED 2X technológiu. Panel displeja poskytne obnovovaciu frekvenciu 120 Hz, vďaka čomu bude váš zážitok priam pohlcujúci.
</p><p><strong>Prémiové spracovanie</strong></p>
<p>Dielenské spracovanie je dotiahnuté do dokonalosti. Premiové materiály, odolné sklo a hliníkový rám Armor Aluminium, poskytujú maximálny komfort a odolnosť. Prednú aj zadnú stranu navyše chráni sklo Gorilla Glass Victus+ špeciálne vyvinuté priamo pre tento model. Nechýba ani odolnosť voči vode a prachu s certifikáciou IP68. Bezpečnosť zaručuje senzor odtlačkov prstov, integrovaný priamo do displeja.
</p><p><strong>Revolučný 4nm procesor</strong></p>
<p>Hardvérová výbava je rovnako na vysokej úrovni. Smartfón poháňa nový ultra výkonný Exynos 2200, vyrábaný 4nm technológiou. Zvládne najnáročnejšie aplikácie a najnovšie mobilné hry, z ktorých budete mať skutočný zážitok.
</p>
<p><strong>Nový level fotografie</strong></p>
<p>Trojitá sústava objektívov je v zložení, hlavný 50 Mpx fotoaparát s optickou stabilizáciou, fázovým ostrením, širokouhlý 12Mpx snímač s uhlom záberu 120° a 10Mpx teleobjektív s trojnásobným optickým priblížením + OIS. Epické nočné zábery dosiahnete vďaka novým vylepšeniam. Snímač Big Pixel zväčšuje pixely, aby pritiahol svetlo. Sklo Super Clear Glass zase znižuje odlesky objektívu pre nočné snímky ako za jasného dňa.
</p>
<p>Vo výbave nájdete aj Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6E, rýchle USB-C, stereo reproduktory s podporou Dolby Atmos a 4500 mAh batériu s podporou 45W nabíjania.
</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>1104.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>SAMSUNG</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/samsung-galaxy-s22-plus-5g-128gb-zeleny?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1020680/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKHN9SEBLUEZ</ITEM_ID>
            <EAN>6941487249701</EAN>
            <PRODUCTNAME>Huawei nova 9 SE modrá</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Huawei nova 9 SE modrá</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<div><i>Smartfóny Huawei aj naďalej používajú operačný system Android, postavený na nadstavbe Huawei Mobile Services (HMS). V rámci nej značka ponúka vlastný obchod s aplikáciami s názvom AppGallery. V ňom už dnes môžete nájsť väčšinu populárnych hier a aplikácií zo Slovenska i sveta, určených napríklad na navigovanie, internet banking, dopravu a mobilitu či čítanie spravodajstva. Mnohé populárne aplikáci od Google, ako napr. YouTube, Gmail, Google Fotky, Google Mapy a Google Drive a pod. síce nie sú predinštalované, ale je možné ich taktiež používať a vyhľadať cez zabudovaný vyhľadávač Petal Search.</i><br></div>
<p>Huawei nova 9 SE je vynikajúco vybavený smartfón, ktorý prichádza v podmanivom dizajne.
</p>
<p>Displej ponúka uhlopriečku 6,78 palcov s vynikajúcim jasom. Je postavený na technológii IPS a môže sa pochváliť obnovovacou frekvenciou 90 Hz.
</p>
<p>Výkon dodáva osemjadrový procesor Snapdragon, spolu s 8 GB operačnej pamäte. Smartfón si tak hravo poradí s náročnými aplikáciami, alebo najnovšími mobilnými hrami.
</p>
<p>Pochvala patrí Huawei za kvalitný štvoritý fotoaparát. Na zadnej strane nájdeme 108 Mpx snímač. Nechýba ani obľúbený ultraširokouhlý objektív. Dokonalé portrétové a makro fotografie zabezpečí ďalšia dvojica objektívov. Čelná selfie kamera zaobstará fotografie so 16 mpx senzorom.
</p>
<p>Pridanou hodnotou je aj adaptér v balení, Huawei nova 9 SE podporuje až 66W rýchle nabíjanie, čo zabezpečí dobitie batérie z 0 na 75% za niečo viac ako 20 minút.
</p>
<p>Nechýba ani NFC technológia pre mobilné platby, alebo mimoriadne presný senzor odtlačkov prstov.
</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>288.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>HUAWEI</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/huawei-nova-9-se-modry?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1021111/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKA3082GRAYZ</ITEM_ID>
            <EAN></EAN>
            <PRODUCTNAME>Alcatel 3082 4G </PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Alcatel 3082 4G </PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<p>Elegantný vyklápací telefón Alcatel 3082 ponúka spoľahlivosť a vynikajúcu výdrž batérie.</p>  <p>Operačný systém poskytuje jednoduché ovládanie. S veľkým 2,4 palcovým displejom ľahko zadáte telefónne číslo, alebo napíšete SMS.</p>  <p>Telefón disponuje 1,3 zadným Mpx fotoaparátom s bleskom a možnosťou natáčania videa. Nechýba ani podpora SD karty do veľkosti 32 GB. Z ďalších funkcií tu nájdete budík, kalkulačku, alebo FM rádio.</p>  <p>Alcatel 3082 váži len 109 gramov a kompaktné rozmery vám umožnia mať svoj telefón kedykoľvek po ruke.</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>72.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>ALCATEL</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/alcatel-3082-4g-sedy?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1020578/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKS22U256REDZ</ITEM_ID>
            <EAN>8806092879249</EAN>
            <PRODUCTNAME>Samsung Galaxy S22 Ultra 5G 12GB/256 GB červená</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Samsung Galaxy S22 Ultra 5G 12GB/256 GB červená</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[
<p><strong>Najnovšia vlajková loď od Samsungu prichádza v najlepšej forme.</strong><br></p>
<p>Novinka disponuje mimoriadne kvalitným 6,8 palcovým displejom, ktorý využíva prémiovú Dynamic AMOLED 2X technológiu. Panel displeja poskytne svietivosť až 1750 nitov a obnovovaciu frekvenciu 120 Hz, vďaka čomu bude váš zážitok priam pohlcujúci.
</p><p><strong>Prémiové spracovanie</strong></p>
<p>Dielenské spracovanie je dotiahnuté do dokonalosti. Prémiové materiály, odolné sklo a matný kov robia zo Samsung Galaxy S22 Ultra luxusné zariadenie. Prednú aj zadnú stranu navyše chráni sklo Gorilla Glass Victus+ špeciálne vyvinuté priamo pre tento model. Nechýba ani odolnosť voči vode a prachu s certifikáciou IP68. Bezpečnosť zaručuje senzor odtlačkov prstov, integrovaný priamo do displeja.
</p><p><strong>Revolučný 4nm procesor</strong></p>
<p>Hardvérová výbava je rovnako na vysokej úrovni. Smartfón poháňa nový ultra výkonný Exynos 2200, vyrábaný 4nm technológiou. Zvládne najnáročnejšie aplikácie a najnovšie mobilné hry, z ktorých budete mať skutočný zážitok.
</p>
<p><strong>Nový level fotografie</strong></p>
<p>Sústavu fotoaparátov tvorí hlavný 108 Mpx, 12 Mpx širokouhlý a dvojica 10 Mpix teleobjektívov s automatickým zaostrovaním a optickou stabilizáciou obrazu. Jeden zvládne 3-násobné optické priblíženie, druhý až 10-násobný optický zoom aj 100x Space Zoom. Vpredu sa nachádza 40 Mpx selfie kamera s AF a nahrávaním 4K videí.
</p>
<p><strong>Úplne prvý Samsung Galaxy radu S so zabudovaným perom S Pen</strong></p>
<p>S pribaleným perom S Pen môžete písať rovnako pohodlne ako klasickým perom na papier, premeňte rýchle poznámky na čitateľný text a použite funkciu Air Actions na ovládanie telefónu na diaľku.
</p>
<p>Vo výbave nájdete aj Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6E, rýchle USB-C, stereo reproduktory s podporou Dolby Atmos a 5000 mAh batériu s podporou 45W nabíjania.
</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>1404.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>SAMSUNG</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/samsung-galaxy-s22-ultra-5g-256gb-cerveny?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1020751/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKDGS40PRBLACKZ</ITEM_ID>
            <EAN>6924351680879</EAN>
            <PRODUCTNAME>Doogee S40 Pro čierna</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Doogee S40 Pro čierna</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[Pracujete v extrémnych podmienkach? Lákajú vás výlety do divokej prírody? Alebo máte v záľube adrenalínove športy? Vo všetkých uvedených príkladoch sa môžete na 100% spoľahnúť na skvelý mobilný telefón Doogee S40 Pro. Tento obrnený smartfón totiž vyniká jeho špičkovou odolnosťou, vďaka ktorej ho môžete mať so sebou takmer kdekoľvek. Nevadí mu totiž voda, prach ani drsné zaobchádzanie. Mohutná konštrukcia ukrýva špičkové hardvérové zázemie, ktoré je zárukou vždy dostatočného výkonu.
<p>Jadrom mobilu je 8-jadrový procesor MediaTek MT6762D A2, ktorý dopĺňa 4 GB operačná pamäť. S touto kombináciou sa vám otvára cesta k moderným mobilným aplikáciám, inovatívnym hrám aj multimédiám vo veľmi vysokom rozlíšení. Doogee S40 Pro vám dokonale poslúži v akejkoľvek situácii.Svoje športové aktivity, adrenalínové zážitky či krásy prírody môžete s mobilom Doogee S40 Pro zachytiť na krásnych fotkách či videách. Doogee S40 Pro ponúka duálny fotoaparát, ktorý využíva spoluprácu dvoch optických senzorov (rozlíšenie 13 Mpx + 2 Mpx). Samozrejme nechýba ani selfie kamera – tá pracuje s rozlíšením 5 Mpx a ponúka 80° uhol záberu. </p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>144.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>DOOGEE</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/doogee-s40-pro-cierny?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1017685/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKMG60128GRAYZ</ITEM_ID>
            <EAN></EAN>
            <PRODUCTNAME>Motorola Moto G60 šedá</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Motorola Moto G60 šedá</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<p>Novinka od Motoroly zaujme elegantným dizajnom špičkovým displejom a fotoaparátom.</p>    <p>Na veľkej 6,8" obrazovke môžete komfortne sledovať filmy a videá. Technológia HDR10 vám zaručuje vysoký kontrast, a žiarivé farby v každej scenérii.Motorola Moto G60 navyše dostala 120 Hz obnovovaciu frekvenciu displeja, plynulosť animácii a herné zážitky, si vaše oči doslova vychutnajú.</p>    <p>Pri trojitom zadnom fotoaparáte dominuje 108 Mpx snímač pre fantastické, detailné fotografie.Motorola si poradí aj s kvalitnými zábermi s rozmazaným pozadím. Vďaka širokouhlému snímaču zachytíte na jednom zábere až 118°. Na prednej strane nájdeme vynikajúcu selfie kameru vhodnú na aj na profesionálne video hovory.</p>  <p>Spoľahnúť sa môžete na nadpriemernú výdrž batérie, až 6000 mAh, vám prinesie viacdenné používanie bez potreby dobíjania.</p>    <p>Vynikajúci dizajn, ultratenké rámčeky a elegantná sivá farba len podtrhujú kvalitu a výkon, ktorou Motorola Moto G60 nesporne disponuje.</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>204.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>MOTOROLA</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/motorola-moto-g60-seda?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1019856/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKN230DSDARKSILVZ</ITEM_ID>
            <EAN>6438158753167</EAN>
            <PRODUCTNAME>Nokia 230 DS tmavostrieborná</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Nokia 230 DS tmavostrieborná</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[Malý a šikovný]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>72.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>NOKIA</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/nokia230-dual-sim-tmavostrieborny?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1862/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKA11PRM256GBGRAYZ</ITEM_ID>
            <EAN>190199382466</EAN>
            <PRODUCTNAME>Apple iPhone 11 Pro Max </PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Apple iPhone 11 Pro Max </PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<p><strong>Fotoaparát, aký tu ešte nebol</strong>
</p>
<p>Prvýkrát v histórii, Apple prichádza na trh s trojitým zadným fotoaparátom. Tento fotoaparát je schopný zachytiť až štvornásobne väčšiu scénu. S touto kamerou nemáte problém ani pri slabom svetle. Nezaostávajú ani videá. Môžete si byť istí, že budete mať jedny z najkvalitnejších videí zo všetkých smartfónov. Apple 11 Pro Max ponúka širokú škálu programov na upravovanie fotografií i videí. </p>
<p><strong>Displej, ktorý zažiari</strong>
</p>
<p>Ani displej smartfónu Apple 11 Pro Max nie je klasika na ktorú sme zvyknutí. Super Retina XDR dislej nedisponujem jednou hodnotou jasu ale až dvomi! A dokonca je natoľko inteligentný, že sám vie, ktorú má kedy použiť. Keď ste vonku, kde páli ostré slnko, displej sa rozžiari na 800 nitú ale keď si prezeráte práve niečo s výrazne dynamickým rozsahom, displej sa rozžiari až 1200 nitu.
</p>
<p><strong>Výkon, na ktorý sa môžeš spoľahnúť</strong>
</p>
<p>Čip A13 Bionic je v dnešnej dobe definovaný ako najvýkonnejší mobilný čip. V porovnaní s konkurenciou je o niekoľko vývojových krokov vpred. A13 Bionic je zárukou exklúzivného výkonu, ktorý ide v ruka v ruke s dlhou výdržou batérie na jedno nabitie. V prípade, že sa váš mobil vybije, môžete použiť rýchly 18W adaptér.
</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>1464.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>APPLE</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/apple-iphone-11-pro-max-256gb-sedy?preferredProgram=</URL>
            
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKN8000DSBLACKZ</ITEM_ID>
            <EAN>6438409054012</EAN>
            <PRODUCTNAME>Nokia 8000 čierna</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Nokia 8000 čierna</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<p>Nokia 8000 je novinkou na trhu, a vďaka výkonnému procesoru Qualcomm&reg; Snapdragon&trade; 210 drží s Vami krok za každých okolností. Nokia 8000 Vám taktiež umožní zostať v spojení vždy a všade. Kontakt s priateľmi či rodinou vám uľahčí WhatsApp a Facebook a z obchodu s aplikáciami si môžete stiahnuť mnoho ďalších virtuálnych pomocníkov.</p><section><p>S Nokia 8000 sa nudiť určite nebudete. Prehrávajte si svoje obľúbené pesničky a sledujte najnovšie videá na YouTube. Telefonovanie a seriály – to je len pár vecí, ktoré na 4G beží lepšie. A vďaka WiFi hotspotu sa môžu jednoducho pripojiť aj vaši priatelia. Radi robíte veci jednoduchšie? Hľadajte odpovede na otázky, volajte svojim známym alebo si rýchlo usporiadajte svoje plány pomocou Asistenta Google. Nokia 8000 obsahuje Li-Ion batériu s vysokou kapacitou 1500 mAh, vďaka ktorej máte zaručenú dlhú výdrž.</p></section>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>96.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>NOKIA</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/nokia-8000-4g-cierny?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1018913/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKMM724BLACKZ</ITEM_ID>
            <EAN>5908235976761</EAN>
            <PRODUCTNAME>MAXCOM Comfort MM724 čierna</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>MAXCOM Comfort MM724 čierna</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<div><p>Mobilný telefón COMFORT MM724 je navrhnutý pre potreby starších ľudí. Ponúka núdzové tlačidlo, veľké tlačidlá a pohodlné telo. SIM kartu je možné vybrať priamo cez slot na bočnej strane. Telefón má mnoho užitočných funkcií ako hlasitý odposluch, Bluetooth, FM rádio, kalendár, blesk, prehrávač videa a hudby, ale aj fotoaparát s rozlíšením 1,3Mpx. Je vybavený slotom na micro SD kartu. Displej má veľkosť 2,2" a rozlíšenie 220 x 176 pix</p></div><div></div>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>72.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>MAXCOM</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/maxcom-mm724-cierny?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1020355/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKS22U512REDZ</ITEM_ID>
            <EAN>8806092883550</EAN>
            <PRODUCTNAME>Samsung Galaxy S22 Ultra 5G 12GB/512 GB červená</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Samsung Galaxy S22 Ultra 5G 12GB/512 GB červená</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[

<p><strong>Najnovšia vlajková loď od Samsungu prichádza v najlepšej forme.</strong><br></p>
<p>Novinka disponuje mimoriadne kvalitným 6,8 palcovým displejom, ktorý využíva prémiovú Dynamic AMOLED 2X technológiu. Panel displeja poskytne svietivosť až 1750 nitov a obnovovaciu frekvenciu 120 Hz, vďaka čomu bude váš zážitok priam pohlcujúci.
</p><p><strong>Prémiové spracovanie</strong></p>
<p>Dielenské spracovanie je dotiahnuté do dokonalosti. Prémiové materiály, odolné sklo a matný kov robia zo Samsung Galaxy S22 Ultra luxusné zariadenie. Prednú aj zadnú stranu navyše chráni sklo Gorilla Glass Victus+ špeciálne vyvinuté priamo pre tento model. Nechýba ani odolnosť voči vode a prachu s certifikáciou IP68. Bezpečnosť zaručuje senzor odtlačkov prstov, integrovaný priamo do displeja.
</p><p><strong>Revolučný 4nm procesor</strong></p>
<p>Hardvérová výbava je rovnako na vysokej úrovni. Smartfón poháňa nový ultra výkonný Exynos 2200, vyrábaný 4nm technológiou. Zvládne najnáročnejšie aplikácie a najnovšie mobilné hry, z ktorých budete mať skutočný zážitok.
</p>
<p><strong>Nový level fotografie</strong></p>
<p>Sústavu fotoaparátov tvorí hlavný 108 Mpx, 12 Mpx širokouhlý a dvojica 10 Mpix teleobjektívov s automatickým zaostrovaním a optickou stabilizáciou obrazu. Jeden zvládne 3-násobné optické priblíženie, druhý až 10-násobný optický zoom aj 100x Space Zoom. Vpredu sa nachádza 40 Mpx selfie kamera s AF a nahrávaním 4K videí.
</p>
<p><strong>Úplne prvý Samsung Galaxy radu S so zabudovaným perom S Pen</strong></p>
<p>S pribaleným perom S Pen môžete písať rovnako pohodlne ako klasickým perom na papier, premeňte rýchle poznámky na čitateľný text a použite funkciu Air Actions na ovládanie telefónu na diaľku.
</p>
<p>Vo výbave nájdete aj Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6E, rýchle USB-C, stereo reproduktory s podporou Dolby Atmos a 5000 mAh batériu s podporou 45W nabíjania.
</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>1512.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>SAMSUNG</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/samsung-galaxy-s22-ultra-5g-512gb-cerveny?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1021258/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKMMG2064BLUEZ</ITEM_ID>
            <EAN></EAN>
            <PRODUCTNAME>Motorola Moto G20 </PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Motorola Moto G20 </PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<p>Motorola Moto G20 ponúka výborný pomer cena/výkon. Praktický IPS Max Vision displej vo veľkosti 6,5 palcov prináša v tejto triede ojedinelú, 90 Hz obnovovaciu frekvenciu. Obraz tak bude ostrý a plynulý pri pozeraní videí alebo hraní hier.
</p>
<p>Lákadlom je určite štvoritý fotoaparát umiestnený na zadnej strane smartfónu. Hlavný 48 Mpx snímač dopĺňa 8 Mpx ultraširokouhlý objektív. Na vytváranie portrétov poslúži 2 Mpx senzor, tie najmenšie detaily zase zachytíte s 2 Mpx makro objektívom. O kvalitné fotografie sa postará predná, až 13 Mpx selfie kamera.
</p>
<p>Osemjadrový procesor spolu s operačnou pamäťou 4 GB zabezpečia plynulý chod čistého systému Android 11. Vnútornú pamäť vo veľkosti 64 GB viete rozšíriť až o 1 TB úložného miesta pomocou pamäťovej karty.
</p>
<p>Zaujme aj batéria, ktorá dostala nadpriemernú kapacitu 5000 mAh, zabezpečujúcu až dva dni intenzívneho používania.
</p>
<p>O bezpečnosť sa postará čítačka odtlačkov prsta, umiestnená na zadnej strane smartfónu.
</p>
<p>Táto novinka prichádza v mimoriadne zaujímavej modrej farebnej variante.
</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>132.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>MOTOROLA</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/motorola-moto-g20-modra?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1019089/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKA13256SLZ</ITEM_ID>
            <EAN>194252708699</EAN>
            <PRODUCTNAME>Apple iPhone 13 4GB/256GB biela</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Apple iPhone 13 4GB/256GB biela</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<p><strong>Najnovší iPhone 13 prináša monumentálny výkon čipu A15 Bionic. Najvýkonnejšieho mobilného procesoru súčasnosti.</strong></p>  <p>Novinka ponúka vynikajúci 6,1 palcový Super Retina XDR displej. Použitá OLED technológia umožnila perfektné kontrastné zobrazenie, prvotriedny obraz, nárast svietivosti a efektívne šetrenie batérie.</p>  <p>Výdrž batérie v porovnaní s predchádzajúcou generáciou narástla až o 2,5 hodiny. iPhone 13 disponuje technológiou bezdrôtového nabíjania MagSafe.</p> <p><strong>Vylepšený fotoaparát a holywoodsky video režim</strong></p>  <p>Vylepšenia rozhodne neobišli ani fotoaparát, na zadnej strane nájdete širokouhlý a ultraširokouhlý objektív, ktoré sú voči sebe uložené v 45-stupňovom uhle. Nový širokouhlý fotoaparát je dodávaný s najväčším snímačom, aký bol doposiaľ v iPhone s dvomi kamerami použitý, pričom je schopný zachytiť až o 47 percent viac svetla ako predošlá generácia.</p>  <p>Novinkou je Cinematic mode, ide špeciálny video režim, ktorý vám umožní preostrovať v rámci jedného video záberu, presne tak, ako to poznáte z hollywoodskych filmov. Cinematic mode viete navyše využiť so všetkými fotoaparátmi na iPhone. Vynikajúce výsledky pri nočnom fotení, dosiahnete s novým prepracovaným nočným režimom, novinkou sú aj fotografické štýly.</p><p><strong>Mimoriadna bezpečnosť a odolnosť</strong></p> <p>Senzor TrueDepth sa zmenšil, pričom stále obsahuje rovnaké prelomové technológie Face ID, najbezpečnejšej autentifikácie tváre, v smartfóne.</p>  <p>iPhone 13 navyše ponúka odolnosť voči vode a prachu v štandarde IP68. Nechýba ani podpora 5G siete, pre najrýchlejšie prehliadanie, streamovanie a sťahovanie obsahu. iPhone 13 prichádza spolu s novým, vylepšeným operačným systémom iOS 15.</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>948.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>APPLE</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/apple-iphone-13-256gb-biely?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1019484/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKOA96128BLUEZ</ITEM_ID>
            <EAN>6932169306164</EAN>
            <PRODUCTNAME>OPPO A96 modrá</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>OPPO A96 modrá</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<p>Nový OPPO A96 ponúkne kvalitný displej, podarený dizajn a vysoký výkon za dostupnú cenu. Veľká IPS obrazovka s obnovovacou frekvenciou 90 Hz poteší plynulosťou, ktorú ponúka pri pozeraní videí, filmov a hraní hier.</p>    <p>Výkon zabezpečuje osemjadrový procesor Qualcomm Snapdragon 680, ktorému sekunduje operačná pamäť s veľkosťou 6 GB. O rýchly a bezproblémový chod systému Android 11, tak budete mať vynikajúco postarané.</p>    <p>Zadným fotoaparátom dominuje hlavný 50 Mpx snímač, pridáva sa senzor hĺbky pre portrétové fotografie s rozmazaným pozadím. Na prednej strane nájdeme 16 Mpx selfie kameru. </p>    <p>OPPO A96 sa pýši kapacitou batérie až 5000 mAh, ktorá vám zaručí pohodlné viacdňové využívanie. 33W, rýchle nabíjanie sa zase postará o to, aby ste energiu mali okamžite. Navyše tu nájdete aj reverzné nabíjanie.</p>    <p>Bezpečnosť zabezpečí mimoriadne presná čítačka odtlačkov prstov, nachádzajúca sa v bočnom tlačidle.</p>    <p>Pokiaľ hľadáte smartfón s kvalitným displejom, rýchlymi reakciami systému Android, s odladenou nadstavbou a vysokým výkonom za dostupnú cenu, ďalej hľadať nemusíte.</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>240.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>OPPO</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/oppo-a96-modry?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1021292/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKSA52S128DBLACKZ</ITEM_ID>
            <EAN></EAN>
            <PRODUCTNAME>Samsung Galaxy A52s 5G čierna</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Samsung Galaxy A52s 5G čierna</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<p><strong>Od 11.03.2021 môžete mať Samsung Galaxy A52s 5G za výhodnú cenu 372€. Zníženie oproti pôvodnej cene je 108€. Akcia platí do 30.06.2022, alebo do vypredania zásob.</strong>
</p>
<div>
</div>
<p>Samsung ponecháva všetko, čo bolo dobré na predošlej generácii a posúva svoj nový model vpred, do budúcnosti. Samsung Galaxy A52s 5G disponuje podporou siete najnovšej generácie. Tá možní sťahovanie dát a prehliadanie internetu v tej najvyššej dostupnej rýchlosti.<br>
</p>
<p>Špičkový 6,5 palcový Super AMOLED FHD+ displej zaujme na prvý pohľad, vizuálny zážitok bude vďaka obnovovacej frekvencii 120 Hz vždy jasný a plynulý. Samsung navyše ponúka ochranu zraku Eye Comfort Shield, ktorá výrazne znižuje vplyv modrého svetla.
</p>
<p>Nový procesor z dielne Qualcomm, Snapdragon 778G 5G, prináša výkon, ktorý poslúži na plynulé hranie náročných hier, operačná pamäť 6 GB dodá silu pre bezchybný multitasking. 128 GB úložný priestor poskytuje dostatok miesta na kvalitné fotografie a väčšie súbory. Dvojica reproduktorov dodá smartfónu skvelo znejúci zvuk. Bezpečnosť zabezpečuje vstavaný odtlačok prsta priamo do displeja, fungujúci s rýchlosťou a presnosťou.
</p>
<p>Na zadnej strane nájdeme štvoricu snímačov, medzi ktorými sa vyníma hlavný 64 Mpx senzor disponujúci OIS, pre stabilné zábery. Na zachytenie panorámy z výletu, alebo dovolenky poslúži 12 Mpx ultraširokouhlý objektív. Makro fotoaparát využijete na najdetailnejšie zábery, ktorým dodá hĺbku 5 Mpx senzor. Výbava na fotografovanie je teda viac, než pôsobivá.
</p>
<p>Batéria s kapacitou 4500 mAh pohodlne vystačí na intenzívne používanie vyše jedného dňa. 25W rýchle nabíjanie dodá smartfónu energiu behom chvíle. Samsung Galaxy A52s 5G prichádza s podporou najnovšieho systému Android 11. Príjemne prekvapí aj odolnosť voči vode a prachu v štandarde IP67.
</p>
<p>Ak hľadáte smartfón s kvalitným displejom, vynikajúcim fotoaparátom a s podporou rýchlej 5G siete, ktorý vás nesklame v žiadnej situácii, Samsung Galaxy A52s 5G je tá pravá voľba.
</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>372.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>SAMSUNG</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/samsung-galaxy-a52s-5g-cierny?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1019065/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKXRN1064GRAYZ</ITEM_ID>
            <EAN></EAN>
            <PRODUCTNAME>Xiaomi Redmi Note 10 </PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Xiaomi Redmi Note 10 </PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<p>Xiaomi Redmi Note 10 je telefón s vynikajúcim výkonom, nádherným dizajnom a vysokou výdržou batérie. Je ideálny pre každého, kto hľadá spoľahlivého a cenovo dostupného partnera pre každodenné používanie. </p>

<p><strong>Prepracovaný displej</p></strong>
<p>Xiaomi Redmi Note 10 sa pýši 6,43-palcovým Super AMOLED displejom s rozlíšením Full HD+ a obnovovacou frekvenciou 60 Hz. Displej je chránený odolným sklom Corning Gorilla Glass 3, má vysokú mieru svietivosti a poskytuje unikátny kontrast. Na displeji sa zobrazujú živé, no zároveň verné farby, ktoré vám umožnia vychutnať si každý detail vašich fotografií, videí a hier. </p>

<p><strong>Rýchlosť bez obmedzení</p></strong>
<p>Xiaomi Redmi Note 10 je poháňaný procesorom Qualcomm Snapdragon 678, ktorý je vyrobený 11-nanometrovou technológiou a má osem jadier. Procesor je doplnený o 4 GB operačnej pamäte RAM a 64 GB interného úložiska, ktoré samozrejme môžete rozšíriť pomocou microSD karty. Táto kombinácia vám zaručí plynulý a rýchly chod vášho zariadenia, bez ohľadu na to, či surfujete po internete, sledujete videá alebo hráte náročné hry. </p>

<p><strong>Kamerové vybavenie na úrovni</p></strong>
<p>Xiaomi Redmi Note 10 má štyri zadné kamery, ktoré vám umožnia zachytiť každý moment vášho života. Hlavná kamera má rozlíšenie 48 MP a clonu f/1.8, ktorá poskytne ostré a svetlé snímky za každých svetelných podmienok. Širokouhlá kamera má rozlíšenie 8 MP a uhol záberu 118 stupňov, vďaka nemu zachytíte na snímku viac priestoru a scenérie. Makro kamera má rozlíšenie 2 MP a umožní vám fotiť detaily zo vzdialenosti 4 cm. Hĺbková kamera má tiež rozlíšenie 2 MP a pomôže vám vytvoriť krásny efekt rozmazania pozadia, ktorý využijete najmä pri snímaní portrétov. Predná kamera má rozlíšenie 13 MP a clonu f/2.5 pre skvelé selfies a kvalitné videohovory. </p>

<p><strong>Vyváženosť medzi výkonom a rýchlym dobíjaním</p></strong>
<p>Xiaomi Redmi Note 10 má batériu s kapacitou 5000 mAh, ktorá vám poskytne dlhú výdrž na jedno nabitie. Batéria podporuje rýchle nabíjanie pomocou kábla s výkonom 33 W. Podľa výrobcu máte možnosť nabiť váš telefón z 0 na 50 % za 25 minút a z 0 na 100 % iba za 74 minút.</p>

<p><strong>Vysoká vybavenosť smartfónu</p></strong>
<p>Xiaomi Redmi Note 10 disponuje ďalšími funkciami a vychytávkami , ktoré vám spríjemnia používanie. Napríklad má stereo reproduktory, ktoré vám poskytnú kvalitný zvuk pri počúvaní hudby, sledovaní filmov, alebo hraní hier. Má taktiež 3,5 mm jack pre pripojenie slúchadiel, infračervený port pre ovládanie domácich spotrebičov, FM rádio a čítačku odtlačkov prstov na boku zariadenia. Zariadenie je tiež odolné voči prachu a striekajúcej vode podľa normy IP53, čo je výborná vec pre ľudí, ktorí sa nechcú obmedzovať. </p>
<p><strong>Mobil, ktorý zaujme</p></strong>
<p>Xiaomi Redmi Note 10 je u nás dostupný v šedej farebnej variante. Nie je náhoda, že výrobca sa  inšpiroval prírodou a práve preto tento odtieň dodá vášmu zariadeniu elegantný a moderný vzhľad. </p>
]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>120.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>XIAOMI</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/xiaomi-redmi-note-10-sedy?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/89d70669-f8ad-412e-934d-c1c0e80229a7/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKME20LGREENZ</ITEM_ID>
            <EAN></EAN>
            <PRODUCTNAME>Motorola Edge 20 Lite 5G zelená</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Motorola Edge 20 Lite 5G zelená</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<p>Nová Motorola Edge 20 Lite 5G prináša moderné technológie, vynikajúci displej a podarený dizajn za dostupnú cenu. OLED obrazovka s obnovovacou frekvenciou 90 Hz nebýva v tejto kategórii štandardom. O to viac poteší plynulosť, ktorú ponúka pri pozeraní videí, filmov alebo hraní hier.<br></p>
<p>Kvalitným zadným fotoaparátom dominuje hlavný 108 Mpx snímač, pridáva sa ultraširokouhlý 8 Mpx objektív a 2 Mpx snímač hĺbky. Na prednej strane nájdeme prvotriednu, až 32 Mpx selfie kameru. Vaše fotografie budú dokonalé.
</p>
<p>Výkon zabezpečuje osemjadrový procesor MediaTek MT6853 Dimensity 720 5G, ktorému sekunduje operačná pamäť s veľkosťou 8 GB. O plynulosť a rýchlosť najnovšieho systému Android 11, tak budete mať vynikajúco postarané.
</p>
<p>Motorola Edge 20 lite sa môže pýšiť kapacitou batérie až 5000 mAh, ktorá vám zaručí pohodlné viacdňové využívanie. 30W nabíjanie sa zase postará o to, aby ste energiu mali okamžite.
</p>
<p>Bezpečnosť zabezpečí mimoriadne presná čítačka odtlačkov prstov. Smartfón podporuje aj najrýchlejšiu sieť 5G, sťahovanie a prehliadanie si užijete v tej najvyššej možnej rýchlosti.
</p>
<p>Pokiaľ hľadáte smartfón s kvalitným displejom, podporou 5G za dostupnú cenu, práve ste ho našli.
</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>276.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>MOTOROLA</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/motorola-edge-20-lite-5g-zelena?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1018950/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKS22U256BLACKZ</ITEM_ID>
            <EAN>8806092879102</EAN>
            <PRODUCTNAME>Samsung Galaxy S22 Ultra 5G 12GB/256 GB čierna</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Samsung Galaxy S22 Ultra 5G 12GB/256 GB čierna</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[
<p><strong>Najnovšia vlajková loď od Samsungu prichádza v najlepšej forme.</strong><br></p>
<p>Novinka disponuje mimoriadne kvalitným 6,8 palcovým displejom, ktorý využíva prémiovú Dynamic AMOLED 2X technológiu. Panel displeja poskytne svietivosť až 1750 nitov a obnovovaciu frekvenciu 120 Hz, vďaka čomu bude váš zážitok priam pohlcujúci.
</p><p><strong>Prémiové spracovanie</strong></p>
<p>Dielenské spracovanie je dotiahnuté do dokonalosti. Prémiové materiály, odolné sklo a matný kov robia zo Samsung Galaxy S22 Ultra luxusné zariadenie. Prednú aj zadnú stranu navyše chráni sklo Gorilla Glass Victus+ špeciálne vyvinuté priamo pre tento model. Nechýba ani odolnosť voči vode a prachu s certifikáciou IP68. Bezpečnosť zaručuje senzor odtlačkov prstov, integrovaný priamo do displeja.
</p><p><strong>Revolučný 4nm procesor</strong></p>
<p>Hardvérová výbava je rovnako na vysokej úrovni. Smartfón poháňa nový ultra výkonný Exynos 2200, vyrábaný 4nm technológiou. Zvládne najnáročnejšie aplikácie a najnovšie mobilné hry, z ktorých budete mať skutočný zážitok.
</p>
<p><strong>Nový level fotografie</strong></p>
<p>Sústavu fotoaparátov tvorí hlavný 108 Mpx, 12 Mpx širokouhlý a dvojica 10 Mpix teleobjektívov s automatickým zaostrovaním a optickou stabilizáciou obrazu. Jeden zvládne 3-násobné optické priblíženie, druhý až 10-násobný optický zoom aj 100x Space Zoom. Vpredu sa nachádza 40 Mpx selfie kamera s AF a nahrávaním 4K videí.
</p>
<p><strong>Úplne prvý Samsung Galaxy radu S so zabudovaným perom S Pen</strong></p>
<p>S pribaleným perom S Pen môžete písať rovnako pohodlne ako klasickým perom na papier, premeňte rýchle poznámky na čitateľný text a použite funkciu Air Actions na ovládanie telefónu na diaľku.
</p>
<p>Vo výbave nájdete aj Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6E, rýchle USB-C, stereo reproduktory s podporou Dolby Atmos a 5000 mAh batériu s podporou 45W nabíjania.
</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>1404.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>SAMSUNG</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/samsung-galaxy-s22-ultra-5g-256gb-cierny?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1020690/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKASE2022128MIDNZ</ITEM_ID>
            <EAN>194253013839</EAN>
            <PRODUCTNAME>iPhone SE (2022) čierna</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>iPhone SE (2022) čierna</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<p>Ohromí vás rýchlosťou, nadchne cenou.
</p>
<p>Tretia generácie iPhonu SE ostáva verná svojmu charakteristickému kompaktnému dizajnu. Podstatné vylepšenia prichádzajú vo výkone, kamerovom systéme a výdrži batérie.
</p>
<p>Srdcom aj mozgom iPhonu SE je A15 Bionic, rovnaký supervýkonný čip, aký je v iPhone 13. Ohromujúci výkon naplno využijete pri hraní najnovších hier a multitaskingu. Procesor A15 Bionic stojí tiež za vyspelými fotografickými funkciami, vďaka ktorým tváre, miesta aj všetko ostatné na tvojich fotkách vyzerá fantasticky.
</p>
<p>Novinkou je aj funkcia Smart HDR 4, ktorá automaticky dolaďuje kontrast a svetlo, pre tie najkrajšie zábery.
</p>
<p>Pri akýchkoľvek svetelných podmienkach sa môžete spoľahnúť na funkciu Deep Fusion, tá v pološere a prítmí analyzuje pixel po pixele rôzne expozície a na finálnej fotke vykreslí aj tie najjemnejšie detaily, textúry a vzory.
</p>
<p>iPhone SE 2022 dostáva taktiež podporu 5G siete, pre najrýchlejšie sťahovanie a streamovnanie digitálneho obsahu.
</p>
<p>Vysoko úsporný čip A15 Bionic a zdokonalená batéria prispievajú k oveľa dlhšej výdrži batérie. Pre dobitie môžete využiť aj bezdrôtovú nabíjačku.
</p>
<p>Nový iPhone SE 2022 dostanete v troch farebných kombináciách, tmavej čiernej, hviezdne bielej a v červenej farbe (PRODUCT)RED.
</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>636.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>APPLE</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/apple-iphone-se-2022-128gb-cierny?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1021031/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKS22U256WHITEZ</ITEM_ID>
            <EAN>8806092878792</EAN>
            <PRODUCTNAME>Samsung Galaxy S22 Ultra 5G 12GB/256 GB biela</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Samsung Galaxy S22 Ultra 5G 12GB/256 GB biela</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[
<p><strong>Najnovšia vlajková loď od Samsungu prichádza v najlepšej forme.</strong><br></p>
<p>Novinka disponuje mimoriadne kvalitným 6,8 palcovým displejom, ktorý využíva prémiovú Dynamic AMOLED 2X technológiu. Panel displeja poskytne svietivosť až 1750 nitov a obnovovaciu frekvenciu 120 Hz, vďaka čomu bude váš zážitok priam pohlcujúci.
</p><p><strong>Prémiové spracovanie</strong></p>
<p>Dielenské spracovanie je dotiahnuté do dokonalosti. Prémiové materiály, odolné sklo a matný kov robia zo Samsung Galaxy S22 Ultra luxusné zariadenie. Prednú aj zadnú stranu navyše chráni sklo Gorilla Glass Victus+ špeciálne vyvinuté priamo pre tento model. Nechýba ani odolnosť voči vode a prachu s certifikáciou IP68. Bezpečnosť zaručuje senzor odtlačkov prstov, integrovaný priamo do displeja.
</p><p><strong>Revolučný 4nm procesor</strong></p>
<p>Hardvérová výbava je rovnako na vysokej úrovni. Smartfón poháňa nový ultra výkonný Exynos 2200, vyrábaný 4nm technológiou. Zvládne najnáročnejšie aplikácie a najnovšie mobilné hry, z ktorých budete mať skutočný zážitok.
</p>
<p><strong>Nový level fotografie</strong></p>
<p>Sústavu fotoaparátov tvorí hlavný 108 Mpx, 12 Mpx širokouhlý a dvojica 10 Mpix teleobjektívov s automatickým zaostrovaním a optickou stabilizáciou obrazu. Jeden zvládne 3-násobné optické priblíženie, druhý až 10-násobný optický zoom aj 100x Space Zoom. Vpredu sa nachádza 40 Mpx selfie kamera s AF a nahrávaním 4K videí.
</p>
<p><strong>Úplne prvý Samsung Galaxy radu S so zabudovaným perom S Pen</strong></p>
<p>S pribaleným perom S Pen môžete písať rovnako pohodlne ako klasickým perom na papier, premeňte rýchle poznámky na čitateľný text a použite funkciu Air Actions na ovládanie telefónu na diaľku.
</p>
<p>Vo výbave nájdete aj Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6E, rýchle USB-C, stereo reproduktory s podporou Dolby Atmos a 5000 mAh batériu s podporou 45W nabíjania.
</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>1404.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>SAMSUNG</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/samsung-galaxy-s22-ultra-5g-256gb-biely?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1021060/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKS22U512BLACKZ</ITEM_ID>
            <EAN>8806092883475</EAN>
            <PRODUCTNAME>Samsung Galaxy S22 Ultra 5G 12GB/512 GB čierna</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Samsung Galaxy S22 Ultra 5G 12GB/512 GB čierna</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[

<p><strong>Najnovšia vlajková loď od Samsungu prichádza v najlepšej forme.</strong><br></p>
<p>Novinka disponuje mimoriadne kvalitným 6,8 palcovým displejom, ktorý využíva prémiovú Dynamic AMOLED 2X technológiu. Panel displeja poskytne svietivosť až 1750 nitov a obnovovaciu frekvenciu 120 Hz, vďaka čomu bude váš zážitok priam pohlcujúci.
</p><p><strong>Prémiové spracovanie</strong></p>
<p>Dielenské spracovanie je dotiahnuté do dokonalosti. Prémiové materiály, odolné sklo a matný kov robia zo Samsung Galaxy S22 Ultra luxusné zariadenie. Prednú aj zadnú stranu navyše chráni sklo Gorilla Glass Victus+ špeciálne vyvinuté priamo pre tento model. Nechýba ani odolnosť voči vode a prachu s certifikáciou IP68. Bezpečnosť zaručuje senzor odtlačkov prstov, integrovaný priamo do displeja.
</p><p><strong>Revolučný 4nm procesor</strong></p>
<p>Hardvérová výbava je rovnako na vysokej úrovni. Smartfón poháňa nový ultra výkonný Exynos 2200, vyrábaný 4nm technológiou. Zvládne najnáročnejšie aplikácie a najnovšie mobilné hry, z ktorých budete mať skutočný zážitok.
</p>
<p><strong>Nový level fotografie</strong></p>
<p>Sústavu fotoaparátov tvorí hlavný 108 Mpx, 12 Mpx širokouhlý a dvojica 10 Mpix teleobjektívov s automatickým zaostrovaním a optickou stabilizáciou obrazu. Jeden zvládne 3-násobné optické priblíženie, druhý až 10-násobný optický zoom aj 100x Space Zoom. Vpredu sa nachádza 40 Mpx selfie kamera s AF a nahrávaním 4K videí.
</p>
<p><strong>Úplne prvý Samsung Galaxy radu S so zabudovaným perom S Pen</strong></p>
<p>S pribaleným perom S Pen môžete písať rovnako pohodlne ako klasickým perom na papier, premeňte rýchle poznámky na čitateľný text a použite funkciu Air Actions na ovládanie telefónu na diaľku.
</p>
<p>Vo výbave nájdete aj Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6E, rýchle USB-C, stereo reproduktory s podporou Dolby Atmos a 5000 mAh batériu s podporou 45W nabíjania.
</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>1512.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>SAMSUNG</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/samsung-galaxy-s22-ultra-5g-512gb-cierny?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1020695/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKA13PM256BLUEZ</ITEM_ID>
            <EAN>194252699669</EAN>
            <PRODUCTNAME>Apple iPhone 13 Pro Max 6GB/256GB modrá</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Apple iPhone 13 Pro Max 6GB/256GB modrá</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<p><strong>iPhone 13 Pro Max prichádza nabitý najnovšími technológiami</strong></p>  <p>Novinka ponúka výnimočný 6,7 palcový Super Retina XDR displej s technológiou ProMotion. Tá reguluje obnovovací rozsah od 10 do 120 Hz podľa prehliadaného obsahu, čo má mimoriadne pozitívny vplyv na výdrž a šetrenie batérie.
</p>
<p>Výdrž batérie v porovnaní s predchádzajúcou generáciou narástla až o 1,5 hodiny. iPhone 13 Pro Max disponuje technológiou bezdrôtového nabíjania MagSafe.
</p><p><strong>Vylepšený fotoaparát a holywoodsky video režim</strong></p>
<p>Novinkou je tiež makro fotografia a makro video ktoré je dostupné aj v režime časozberného alebo spomaleného videa. iPhone 13 Pro Max ponúka až 2,2-krát viac svetla v záberoch, pri použití širokouhlého a 92 % pri použití ultraširokouhlého fotoaparátu.
</p>
<p>iPhone 13 Pro Max prináša Cinematic mode, ide špeciálny video režim, ktorý vám umožní preostrovať v rámci jedného video záberu, presne tak, ako to poznáte z hollywoodskych filmov. Cinematic mode viete navyše využiť so všetkými fotoaparátmi na iPhone. Vynikajúce výsledky pri nočnom fotení, dosiahnete s novým prepracovaným nočným režimom.
</p><p><strong>Mimoriadna bezpečnosť a odolnosť</strong></p>
<p>Senzor TrueDepth sa zmenšil, pričom stále obsahuje rovnaké prelomové technológie Face ID, najbezpečnejšej autentifikácie tváre, v smartfóne.
</p>
<p>iPhone 13 Pro Max navyše ponúka odolnosť voči vode a prachu v štandarde IP68. Nechýba ani podpora 5G siete, pre najrýchlejšie prehliadanie, streamovanie a sťahovanie obsahu. iPhone 13 Pro Max prichádza spolu s novým, vylepšeným operačným systémom iOS 15.
</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>1380.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>APPLE</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/apple-iphone-13-pro-max-256gb-modry?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1019536/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKHN9BLUEZ</ITEM_ID>
            <EAN>6941487237074</EAN>
            <PRODUCTNAME>Huawei nova 9 modrá</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Huawei nova 9 modrá</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<p><i><i "="">Smartfóny Huawei
aj naďalej používajú operačný system Android, postavený na nadstavbe Huawei
Mobile Services (HMS). V rámci nej značka ponúka vlastný obchod s aplikáciami s
názvom AppGallery. V ňom už dnes môžete nájsť väčšinu populárnych hier a
aplikácií zo Slovenska i sveta, určených napríklad na navigovanie, internet
banking, dopravu a mobilitu či čítanie spravodajstva. Mnohé populárne aplikáci
od Googlee, ako napr. YouTube, Gmail, Google Fotky, Google Mapy a Google Drive
a pod. síce nie sú predinštalované, ale je možné ich taktiež používať a
vyhľadať cez zabudovaný vyhľadávač Petal Search. 
	</i><span class="redactor-invisible-space"></span></i><br>
</p>
<p>Novinka od Huawei zaujme vydareným dizajnom, vynikajúcim displejom OLED displejom s obnovovacou frekvenciou 120 Hz a bleskovým 66W rýchlym nabíjaním.
</p>
<p>Huawei nova 9 sa môže pochváliť zaobleným OLED displejom, s extrémne plynulými prechodmi obrazu. Sledovanie videí alebo hranie hier tak nadobúda úplne nový rozmer. Smartfónu nechýba výkon, o ten sa stará procesor z dielne Qualcomm Snapdragon 778G.
</p>
<p>Na zadnej strane nájdeme štvoricu snímačov, uložených v ladnom kruhovom dizajne, medzi ktorými sa vyníma hlavný 50 Mpx senzor pre tie najlepšie zábery. Na zachytenie panorámy z výletu, alebo dovolenky poslúži 8 Mpx ultraširokouhlý objektív. Makro fotoaparát využijete na najdetailnejšie zábery. Portrétom dodá hĺbku 2 Mpx senzor. Výbava na fotografovanie je teda viac, než pôsobivá.
</p>
<p>Batéria s kapacitou 4300 mAh pohodlne vystačí na intenzívne používanie vyše jedného dňa.
</p>
<p><span class="redactor-invisible-space">Huawei nova 9<span class="redactor-invisible-space"> navyše disponuje extra rýchlim nabíjaním až 66W, ktoré dodá smartfónu energiu z 0 na 70% za pol hodinku. Váš smartfón tak bude pripravený na použite vždy, keď ho budete potrebovať.</span></span>
</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>480.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>HUAWEI</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/huawei-nova-9-modry?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1020221/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKHN9BLACKZ</ITEM_ID>
            <EAN>6941487237081</EAN>
            <PRODUCTNAME>Huawei nova 9 čierna</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Huawei nova 9 čierna</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<p><i><i "="">Smartfóny Huawei
aj naďalej používajú operačný system Android, postavený na nadstavbe Huawei
Mobile Services (HMS). V rámci nej značka ponúka vlastný obchod s aplikáciami s
názvom AppGallery. V ňom už dnes môžete nájsť väčšinu populárnych hier a
aplikácií zo Slovenska i sveta, určených napríklad na navigovanie, internet
banking, dopravu a mobilitu či čítanie spravodajstva. Mnohé populárne aplikáci
od Googlee, ako napr. YouTube, Gmail, Google Fotky, Google Mapy a Google Drive
a pod. síce nie sú predinštalované, ale je možné ich taktiež používať a
vyhľadať cez zabudovaný vyhľadávač Petal Search. 
	</i><span class="redactor-invisible-space"></span></i><br>
</p>
<p>Novinka od Huawei zaujme vydareným dizajnom, vynikajúcim displejom OLED displejom s obnovovacou frekvenciou 120 Hz a bleskovým 66W rýchlym nabíjaním.
</p>
<p>Huawei nova 9 sa môže pochváliť zaobleným OLED displejom, s extrémne plynulými prechodmi obrazu. Sledovanie videí alebo hranie hier tak nadobúda úplne nový rozmer. Smartfónu nechýba výkon, o ten sa stará procesor z dielne Qualcomm Snapdragon 778G.
</p>
<p>Na zadnej strane nájdeme štvoricu snímačov, uložených v ladnom kruhovom dizajne, medzi ktorými sa vyníma hlavný 50 Mpx senzor pre tie najlepšie zábery. Na zachytenie panorámy z výletu, alebo dovolenky poslúži 8 Mpx ultraširokouhlý objektív. Makro fotoaparát využijete na najdetailnejšie zábery. Portrétom dodá hĺbku 2 Mpx senzor. Výbava na fotografovanie je teda viac, než pôsobivá.
</p>
<p>Batéria s kapacitou 4300 mAh pohodlne vystačí na intenzívne používanie vyše jedného dňa.
</p>
<p><span class="redactor-invisible-space">Huawei nova 9<span class="redactor-invisible-space"> navyše disponuje extra rýchlim nabíjaním až 66W, ktoré dodá smartfónu energiu z 0 na 70% za pol hodinku. Váš smartfón tak bude pripravený na použite vždy, keď ho budete potrebovať.</span></span>
</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>480.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>HUAWEI</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/huawei-nova-9-cierny?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1019880/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKMG9PLAGREENZ</ITEM_ID>
            <EAN>840023209079</EAN>
            <PRODUCTNAME>Motorola Moto G9 Play </PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Motorola Moto G9 Play </PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<p>Už Play v názve telefónu napovedá, že Moto G9 Play toho zvládne veľa. Telefón má obrovskú batériu s kapacitou až 5000 mAh, ktorá bezproblémovo vydrží 2 dni aktívneho a 3 dni striedmejšieho používania. Vďaka výborne odladenému systému,
úspornému procesoru a displeju tak smartfón hravo zvláda vydržať nadpriemerne
dlho na jedno nabitie. Ak by sa Vám predsa len podarilo telefón vybiť, poteší
podpora rýchlo-nabíjania (TURBO POWER) a teda už za pár minút na nabíjačke
získate niekoľko hodín používania telefónu navyše. Navyše táto nabíjačka je
priamo v balení a tak nebudete mať dodatočné náklady pri kúpe
telefónu.
	<br>
</p>
<p>Smartfón dostal trojicu fotoaparátov, z ktorých hlavný snímač má až 48 MPx senzor, macro šošovka má 2 MPx a hĺbkový senzor má tiež 2 MPx. Príjemným prekvapením bude pre vás aj funkcia NIGHT VISION, ktorá sa postará a čisté a a jasné zábery aj v úplnej tme. Dokonca budete prekvapený, že na fotografiách uvidíte aj to, čo ste voľným okom počas snímania záberu nevideli. Či už budete fotografovať v šere alebo za krásneho slnečného dňa, vždy budete mať pekné a ostré fotografie. Náročných používateľov poteší aj prítomnosť umelej inteligencie, ktorá sa postará vždy kvalitné a zaujímavé zábery.
</p>
<p>Samotný procesor je osemjadrový Qualcomm Snapdragon 662 a je dostatočne výkonný ale zároveň aj energeticky úsporný a zvládne akúkoľvek požiadavku svojho používateľa bez zaváhania. V kombinácii so 4 GB RAM a 64 GB vnútornej pamäte tak tento telefón tvorí ideálneho spoločníka za priaznivú cenu. Komu by predsa len vnútorná pamäť nepostačovala, má možnosť ju rozšíriť až o 512 GB pomocou MICRO SD karty. </p>
<p><strong>Súčasťou balenia Motorola Moto G9 Play sú aj slúchadlá MotoBuds Charge.</strong>
</p>
<p><strong></strong>
</p>
<div><strong><br></strong>
</div>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>168.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>MOTOROLA</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/motorola-moto-g9-play-zelena?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1015852/detail-image.png</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKS22PL128BLACKZ</ITEM_ID>
            <EAN>8806092881242</EAN>
            <PRODUCTNAME>Samsung Galaxy S22+ 5G čierna</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Samsung Galaxy S22+ 5G čierna</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[
<p><strong>Samsung Galaxy S22+ je smartfón pre epické zážitky.</strong><br></p>
<p>Novinka disponuje mimoriadne kvalitným 6,6 palcovým displejom, ktorý využíva prémiovú Dynamic AMOLED 2X technológiu. Panel displeja poskytne obnovovaciu frekvenciu 120 Hz, vďaka čomu bude váš zážitok priam pohlcujúci.
</p><p><strong>Prémiové spracovanie</strong></p>
<p>Dielenské spracovanie je dotiahnuté do dokonalosti. Premiové materiály, odolné sklo a hliníkový rám Armor Aluminium, poskytujú maximálny komfort a odolnosť. Prednú aj zadnú stranu navyše chráni sklo Gorilla Glass Victus+ špeciálne vyvinuté priamo pre tento model. Nechýba ani odolnosť voči vode a prachu s certifikáciou IP68. Bezpečnosť zaručuje senzor odtlačkov prstov, integrovaný priamo do displeja.
</p><p><strong>Revolučný 4nm procesor</strong></p>
<p>Hardvérová výbava je rovnako na vysokej úrovni. Smartfón poháňa nový ultra výkonný Exynos 2200, vyrábaný 4nm technológiou. Zvládne najnáročnejšie aplikácie a najnovšie mobilné hry, z ktorých budete mať skutočný zážitok.
</p>
<p><strong>Nový level fotografie</strong></p>
<p>Trojitá sústava objektívov je v zložení, hlavný 50 Mpx fotoaparát s optickou stabilizáciou, fázovým ostrením, širokouhlý 12Mpx snímač s uhlom záberu 120° a 10Mpx teleobjektív s trojnásobným optickým priblížením + OIS. Epické nočné zábery dosiahnete vďaka novým vylepšeniam. Snímač Big Pixel zväčšuje pixely, aby pritiahol svetlo. Sklo Super Clear Glass zase znižuje odlesky objektívu pre nočné snímky ako za jasného dňa.
</p>
<p>Vo výbave nájdete aj Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6E, rýchle USB-C, stereo reproduktory s podporou Dolby Atmos a 4500 mAh batériu s podporou 45W nabíjania.
</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>1104.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>SAMSUNG</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/samsung-galaxy-s22-plus-5g-128gb-cierny?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1020685/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKMMG41128BLACKZ</ITEM_ID>
            <EAN>840023221637</EAN>
            <PRODUCTNAME>Motorola Moto G41 čierna</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Motorola Moto G41 čierna</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<p>Skvelo vybavená novinka Motorola Moto G41 zaujme veľkou vnútornou pamäťou a skvelým displejom.
</p>
<p>Displej je postavený na technológii OLED, má veľkosť 6,4 palcov a ponúka vynikajúcu farebnosť, spolu s vyváženým kontrastom. Na veľkej obrazovke sa vám budú skvele pozerať videá, hrať hry alebo robiť poznámky.
</p>
<p>Rýchly osemjadrový procesor Mediatek a 4GB operačnej pamäte poskytnú dostatok výkonu aj na náročné aplikácie a mobilné hry.
</p>
<p>Trojica fotoaparátov na zadnej strane zabezpečí vynikajúce fotografie za každých svetelných podmienok. Hlavný objektív dokáže fotiť v rozlíšení 48 Mpx, dopĺňa ho dvojica obľúbeného širokouhlého a makro objektívu.
</p>
<p>Nechýba ani snímač odtlačkov prstov, zabudovaný v bočnom tlačidle. Mobilné platby využijete vďaka podpore technológie NFC.
</p>
<p>5000 mAh batéria poskytuje dostatok výdrže aj na viacdenné používanie. Navyše, Motorola Moto G41 podporuje rýchle 30W nabíjanie, pre bleskové doplnenie energie.
</p><label></label>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>216.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>MOTOROLA</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/motorola-moto-g41-cierna?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1020990/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKOR5128BLUEZ</ITEM_ID>
            <EAN>6944284689343</EAN>
            <PRODUCTNAME>Oppo Reno 5 modrá</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Oppo Reno 5 modrá</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[
<p>Privítajte novinku OPPO Reno 5. <span class="SpellingError SCXW246131835 BCX0" style="background-color: initial;">OPPO</span> <span class="SpellingError SCXW246131835 BCX0" style="background-color: initial;">Reno</span><span class="NormalTextRun SCXW246131835 BCX0" style="background-color: initial;"> 5  Vám ponúka kombináciu nádherného dizajnu s obrovským výkonom. <span class="SpellingError SCXW246131835 BCX0">Displej </span><span class="SpellingError SCXW246131835 BCX0">s</span><span class="NormalTextRun SCXW246131835 BCX0"> uhlopriečkou 6,43 palcov a</span><span class="NormalTextRun SCXW246131835 BCX0"> s rozlíšením 2400 x 1080 pixelov Vám určite príde vhod pri sledovaní videí či hraní hier na telefóne.</span></span><br><strong></strong>
</p>
<div>
	<p><span class="TextRun SCXW246131835 BCX0"><span class="NormalTextRun SCXW246131835 BCX0">Na zadnej strane nájdete až štvoricu fotoaparátov. <span class="NormalTextRun SCXW246131835 BCX0">Medzi nimi nájdeme</span><span class="NormalTextRun SCXW246131835 BCX0"> hlavný <span class="NormalTextRun SCXW246131835 BCX0">64</span><span class="NormalTextRun SCXW246131835 BCX0"> Mpx snímač, ktorý Vám poslúži na zachytenie akýchkoľvek momentov. Nájdeme tu taktiež aj 8 Mpx <span class="SpellingError SCXW246131835 BCX0">ultraširokouhlý</span><span class="NormalTextRun SCXW246131835 BCX0"> snímač, vďaka čomu sa Vám na fotku zmestí naozaj všetko, taktiež 2 Mpx makro snímač na fotenie objektov z blízka a posledným je 2 Mpx snímač, ktorý slúži vytváranie <span class="SpellingError SCXW246131835 BCX0">bokeh</span><span class="NormalTextRun SCXW246131835 BCX0"> efektov pri fotení portrétov.</span></span> </span></span></span></span>
	</p>
</div>
<div>
	<p><span class="TextRun SCXW246131835 BCX0"><span class="NormalTextRun SCXW246131835 BCX0">O výkon sa Vám postará osemjadrový procesor</span> <span class="SpellingError SCXW246131835 BCX0">Qualcomm</span><span class="NormalTextRun SCXW246131835 BCX0"> SM7250 <span class="SpellingError SCXW246131835 BCX0">Snapdragon</span><span class="NormalTextRun SCXW246131835 BCX0"> 765G 5G</span><span class="NormalTextRun SCXW246131835 BCX0"> s frekvenciou až 2.4 GHz v spolupráci s 8 GB operačnou pamäťou. <span class="NormalTextRun SCXW246131835 BCX0">Vnútorná pamäť dosahuje hodnotu až 128 GB. <span class="NormalTextRun SCXW246131835 BCX0">Batéria má kapacitu až 43</span><span class="NormalTextRun SCXW246131835 BCX0">0</span><span class="NormalTextRun SCXW246131835 BCX0">0 <span class="SpellingError SCXW246131835 BCX0">mAh</span><span class="NormalTextRun SCXW246131835 BCX0"> a teda máte zaručenú výdrž na celý deň. </span></span></span></span></span></span>
	</p>
</div>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>408.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>OPPO</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/oppo-reno5-5g-modry?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1018694/detail-image.png</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKME20LGRAYZ</ITEM_ID>
            <EAN></EAN>
            <PRODUCTNAME>Motorola Edge 20 Lite 5G šedá</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Motorola Edge 20 Lite 5G šedá</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<p>Nová Motorola Edge 20 Lite 5G prináša moderné technológie, vynikajúci displej a podarený dizajn za dostupnú cenu. OLED obrazovka s obnovovacou frekvenciou 90 Hz nebýva v tejto kategórii štandardom. O to viac poteší plynulosť, ktorú ponúka pri pozeraní videí, filmov alebo hraní hier.<br></p>
<p>Kvalitným zadným fotoaparátom dominuje hlavný 108 Mpx snímač, pridáva sa ultraširokouhlý 8 Mpx objektív a 2 Mpx snímač hĺbky. Na prednej strane nájdeme prvotriednu, až 32 Mpx selfie kameru. Vaše fotografie budú dokonalé.
</p>
<p>Výkon zabezpečuje osemjadrový procesor MediaTek MT6853 Dimensity 720 5G, ktorému sekunduje operačná pamäť s veľkosťou 8 GB. O plynulosť a rýchlosť najnovšieho systému Android 11, tak budete mať vynikajúco postarané.
</p>
<p>Motorola Edge 20 lite sa môže pýšiť kapacitou batérie až 5000 mAh, ktorá vám zaručí pohodlné viacdňové využívanie. 30W nabíjanie sa zase postará o to, aby ste energiu mali okamžite.
</p>
<p>Bezpečnosť zabezpečí mimoriadne presná čítačka odtlačkov prstov. Smartfón podporuje aj najrýchlejšiu sieť 5G, sťahovanie a prehliadanie si užijete v tej najvyššej možnej rýchlosti.
</p>
<p>Pokiaľ hľadáte smartfón s kvalitným displejom, podporou 5G za dostupnú cenu, práve ste ho našli.
</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>276.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>MOTOROLA</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/motorola-edge-20-lite-5g-sedy?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1018955/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKA1264GBBLACKZ</ITEM_ID>
            <EAN>194252029367</EAN>
            <PRODUCTNAME>Apple iPhone 12 čierna</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Apple iPhone 12 čierna</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<p>Nový iPhone 12 Vás zaujme novým prepracovaným dizajnom a displejom, ktorého uhlopriečka je 6,1 palca. V ponuke sú rôzne farebné varianty ako čierna, modrá, zelená, biela či červená, a tak si každý môže vybrať tú farbu, ktorá im vyhovuje.
</p>
<p>Nový rad iPhone ponúka OLED displej, vďaka ktorému máte krajší obraz a širšie pozorovacie uhly. Pri displejoch je taktiež dôležitá nová kryštalická vrstva nazvaná keramický štít, ktorá chráni Váš displej. Zaujímavé na nej je to, že displeju dodáva až 4-násobnú odolnosť proti mechanickému poškodeniu. V praxi to znamená, že sa už nemusíte obávať o drobné škrabance na telefóne, ktoré vzniknú bežným používaním.V kombinácii s obalom alebo ochranným sklom si poistíte bezpečnosť svojho iPhonu na dlhú dobu.
</p>
<p>Nový procesor A14 Bionic ponúka okrem už známej 5nm technológie výroby či vysokej energetickej úspore, ale aj oveľa vyšší výkon. Vďaka novému čipu, ktorý má na starosti umelú inteligenciu smartfónu, a jej vyššiemu výkonu nabral na sile aj fotoaparát a tak s touto novinkou môže vytvárať naozaj krásne fotografie a zachytíte všetky dôležité momenty.
</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>408.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>APPLE</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/apple-iphone-12-64gb-cierny?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1018921/detail-image.png</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKRGTM256WHITEZ</ITEM_ID>
            <EAN>6941399055926</EAN>
            <PRODUCTNAME>Realme GT Master Edition 5G biela</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Realme GT Master Edition 5G biela</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<p>Super AMOLED displej, 65W rýchle nabíjanie, jeden z najvýkonnejších procesorov súčasnosti, 120 Hz obnovovacia frekvencia, podpora 5G a to všetko zabalené v naozaj originálnom, vydarenom dizajne nového smartfónu realme GT Master Edition 5G.<br></p>
<p>realme GT Master Edition 5G prináša ultimátny výkon, ktorého zárukou je nový procesor Qualcomm Snapdragon 778G 5G. V spolupráci s operačnou pamäťou 8 GB, smartfón zvláda s ľahkosťou všetky činnosti, od náročných hier, prehrávania videa vo vysokej kvalite, alebo multitaskingu pri vašej práci.
</p>
<p><span class="redactor-invisible-space">Na kvalitnom Super AMOLED displeji s praktickou uhlopriečkou 6,43"<span class="redactor-invisible-space"> vyniknú vaše fotografie a to aj vďaka technológii HDR, ktorou je realme GT Master Edition 5G<span class="redactor-invisible-space"> vybavený. Trojitý fotoaparát s hlavným 64 Mpx snímačom poskytne skvelé zábery aj v horších svetelných podmienkach. realme ponúka pestrú paletu fotografických režimov. Odfotíte dokonalé portréty, detailné makro zábery či krásne scenérie. Zaujme aj supernočný režim, rozpoznanie scény pomocou umelej inteligencie alebo vynikajúca 32 Mpx selfie kamera.</span></span></span><br>
</p>
<p><span class="redactor-invisible-space"><span class="redactor-invisible-space"><span class="redactor-invisible-space">Veľká, 256 GB vnútorná pamäť poskytne dostatok miesta pre uloženie všetkého, čo potrebujete. O bezpečnosť sa zase postará snímač odtlačkov prstov, ktorý nájdeme integrovaný priamo v displeji. </span></span></span>Vďaka podpore 5G si užijete tú najväčšiu dostupnú rýchlosť internetu. Rýchle nabíjanie dostáva vďaka realme GT Master Edition 5G nový rozmer. Smartfón sa podľa výrobcu dokáže nabiť na 100% už za 33 minút.
</p>
<p><span class="redactor-invisible-space"><span class="redactor-invisible-space"><span class="redactor-invisible-space">Skvelý dizajn a vysoký výkon spojený so super rýchlym nabíjaním, robia z realme GT Master Edition 5G<span class="redactor-invisible-space"> ideálneho kandidáta na váš nový smartfón.<br></span></span></span></span>
</p>
<p><span class="redactor-invisible-space"><span class="redactor-invisible-space"><span class="redactor-invisible-space"><br></span></span></span>
</p>
<p><span class="redactor-invisible-space"><span class="redactor-invisible-space"><span class="redactor-invisible-space"><br></span></span></span>
</p>
<p><br>
</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>408.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>REALME</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/realme-gt-master-edition-5g-biely?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1019358/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKSA32128BLACKZ</ITEM_ID>
            <EAN>8806090963858</EAN>
            <PRODUCTNAME>Samsung Galaxy A32 5G čierna</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Samsung Galaxy A32 5G čierna</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[<p>Novinka z dielne Samsungu má prepracovaný dizajn,
slušný hardvér a podporuje pripojenie do siete piatej generácie. Pritom
vôbec nejde o smartfón, pri ktorého cene sa vám zatočí hlava. Smartfón má veľmi zaujímavý dizajn, ktorý nie je ešte toľko
obkukaný, čím mu dodáva akúsi výnimočnosť. Napriek svojim väčším rozmerom sa
s telefón manipuluje jednoducho aj v jednej ruke. Dopomáha tomu aj
tenká a ľahká konštrukcia a to aj napriek batérii s kapacitou až
5 000 mAh. Batéria s takouto kapacitou zaručí bežnému používateľovi
pokojne aj tri dni výdrže a to aj za pomoci úsporného TFT displeja
a tmavému režimu, ktorý okrem batérie šetrí aj váš zrak.<br><strong></strong></p>
<p>Displej srší
ostrými a žiarivými farbami, je svižný a dobre sa naň pozerá. Vyzdvihnúť musíme jednoznačne zadný fotoaparát, ktorý dokáže svojimi výslednými snímkami konkurovať aj väčším hráčom na trhu. Za dobrých svetelných podmienok sú fotografie naozaj kvalitné. Nech už fotíte čokoľvek, umelá inteligencia vyťaží z fotoaparátu maximum a vy sa tak môžete kochať fotografiami, ako od profesionála.
	<br>
</p>
<p>Samsung Galaxy A32 5G je ideálna voľba, ak hľadáte šikovného
spoločníka na denné využívanie akéhokoľvek charakteru. Zvládne toho naozaj
veľa, perfektne fotí a vďaka obrovskej batérii si dátovanie vychutnáte na
maximum a nenechá vás v štichu. Ideálna zlatá cesta, ak zháňate
mobilný telefón s podporou 5G.
</p>]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>324.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>SAMSUNG</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/samsung-galaxy-a32-5g-cierny?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/1017401/detail-image.jpeg</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
        <SHOPITEM>
            <ITEM_ID>SAP:MATERIAL:SKCATB26BLACKZ</ITEM_ID>
            <EAN></EAN>
            <PRODUCTNAME>Cat® B26 čierna</PRODUCTNAME>
            <PRODUCT>Cat® B26 čierna</PRODUCT>
            <DESCRIPTION><![CDATA[Mobilný telefón Cat&reg; B26 vás uchváti svojou výdržou. A nehovoríme len o výdrži batérie ale i odolnosti telefónu.  Cat&reg; B26 vydrží aj v poriadnom daždi, pretože je vybavený odolnosťou IP68, a je teda vodeodolný až do hĺbky 1,2 m. Certifikát IP68 zaručuje aj odolnosť voči prachu. Telefón spĺňa vojenský štandard odolnosti MIL SPEC 810G a to v oblastiach, ako je odolnosť voči extrémným teplotám, vibrácíam alebo vlhkosti. A pri pohľade na stavbu telefónu si môžete byť istý, že mu neublíži ani pád na betón z hocijakej výškyVráťme sa ale i ku výdrži batérii. Na nabíjačku si veľmi často nespomeniete. Cat&reg; B26  obsahuje Li-Ion batériu s vysokou kapacitou 1500 mAh, vďaka ktorej je možné telefón udržať pri živote celú veľnosť. Užívať si môžete až 13 hodin hovorov alebo neskutočných 18 dní v pohotovostnom režime.]]></DESCRIPTION>
            <PRICE_VAT>60.0</PRICE_VAT>
            <CATEGORYTEXT>Elektronika | Mobily, tablety, nositeľná elektronika | Mobilné telefóny</CATEGORYTEXT>
            <MANUFACTURER>CATERPILLAR</MANUFACTURER>
            <URL>https://www.o2.sk/e-shop/-/produkt/cat-b26-cierny?preferredProgram=</URL>
            <IMGURL>https://www.o2static.sk/media/products/12762/detail-image.png</IMGURL>
            <ITEM_TYPE>new</ITEM_TYPE>
            <DELIVERY_DATE></DELIVERY_DATE>
            <DELIVERY>
                <DELIVERY_ID>SPS</DELIVERY_ID>
                <DELIVERY_PRICE>0.00</DELIVERY_PRICE>
                <DELIVERY_PRICE_COD>0.00</DELIVERY_PRICE_COD>
            </DELIVERY>
        </SHOPITEM>
    </SHOP>
